而家真係阿豬阿狗都入到大學

屌你 今年shitty收19分
痴撚線
D人講到大學幾難幾難入係咪on9？
HKU science 收23 24分咋都係

有幾難入呀
大把人dse 1x分>asso>八大

樓豬準備好比班讀書唔成嘅asshole仔咬未

樓主仲唔quit?Dental一定易入左

關你撚事咩

講下都唔撚柒得回應下你個post啫

關阿豬阿狗乜撚野事？請解釋

dse派分比例一樣，人少左，學位一樣，咁勁科咪易入啲囉

咁點解我要quit ?
我而家想唔想讀關你撚事？
你係我邊春個？

從來都覺得言治同牙科都勁，都唔明你點解舊登日日都要屌

不過可能我廢唔撚知

咁點解我係到留個言都俾你屌

算數樓主你贏我敗走

以前屌表代我而家都屌？
人既思想永遠一樣唔識轉變？

你呢d咪典型7頭皮食古不化囉

無追你post嘛以家先醒起都過左幾耐，怨婦應該都變硬食

無留意你就食古不化sor囉

我恒大畢業吊打你班廢物

係阿硬食左好撚慘阿
估唔到你係我心入面條蟲

其實我真人識唔識你條撚屌？

我真係唔明 我一個engine友都唔撚識
我唔識你你點解要jer撚住晒？

唔識，旨在抽下水，不過估唔撚到踩親你條尾，sor囉

回左一個post俾你追撚住嚟屌咋

邊個放隻癲狗出黎

屌樓豬極危險 唔抵得依家咁易入大學就亂屌人

樓主eq低撚到